部desktop 電腦去唔到開機畫面 但次次重新拔個電源插口位又得

想問下
部desktop 電腦去唔到開機畫面, load 到少少就會hang 機彈怪獸字
但次次重新拔個電源插口位又得 有冇人知咩事

底板壞

成部要換？

嫌煩拎落電腦鋪換,比多少少錢姐,但問題即時解決